黃台仰獲德批難民庇護，默克爾默許一把掌摑林鄭政府/ 黃台仰呼籲關注六四三十年及先不提港獨，意味本土派民主派重新合流？

黃台仰獲德批難民庇護，默克爾默許一把掌摑林鄭政府/
黃台仰呼籲關注六四三十年及先不提港獨，意味本土派民主派重新合流？/
黃台仰成功拿BNO入德|
2019年5月27日 高達順風耳 (第1節)